樂壇失蹤人口-喇沙仔

其實.... 幾好聽呀

有冇人有 佢ig 又或者知佢去左邊

佢應該畀人笑到面黃

孫都生埋啦放過人啦

人哋有成就過你班兒登仔 屌到未夠秤嘅女 你得唔得啊

( S L 人 U T )

SLUT

咁又係 靚仔有錢又大碌

有得屌女
女又唔係樣衰
有幾失禮

吓，佢係港男嘅偶像喎

仲要條女幾正， 條仔又乜都玩過晒

打飛機噴精個樣畀人睇曬 係我就無面見人

羨慕

slut配樂

Damn

唔係呀 我鍾意呀

gay test pass 先會睇埋個 part

咁第一次睇通常都成條片睇曬

唔知佢兩個依家點呢
係咪男嘅繼續大把閪屌 女嘅繼續畀人屌

LINK哩,想重溫

條女興奮到對波都紅埋

最後仲要被射滿滿

如果佢地識諗D

拎D相呀片呀黎賣 咁撚大碌 我係仔都想買啦 食哂男女兩個市場 宜家應該至少一人一間私樓啦

女嘅出嚟做雞男嘅出嚟做鴨 下半世唔洗憂

入得喇沙本身都唔使憂喇

宜家仲邊興做雞做鴨咁out 電子化啦 要做就做野豬!